拜登假如上台，所有對華戰線立刻崩潰（台灣人想法）

（台灣人想法）如果拜登上台⋯⋯

1.貿易戰結束
2.香港是中國問題，美國不插手
3.凍結台灣軍售(美中友好）
4.印太戰略、小北約中止
5.增稅
6.恢復歐巴馬健保
7.重返WHO當凱子(台灣掰）
8.終止頁岩油開採
9.加入巴黎氣候協議
10.取消中共黨員入境限制
11.取消華為、抖音禁令
12.釋放孟晚舟
13.ANTIFA和BLM成為正式組織
14.南海艦隊撤離
15.男女同廁
16.戀童無罪
17.隨意吸毒吸大麻
18.重新開放孔子學院
19.台積電須賣華為晶片
20.協助中國脫貧致富
21.武漢肺炎消失了，新冠肺炎和中國無關

左膠含登力又扮睇唔到了

推

過到國會先算

愛登士

行政命令

Link?

簽行政命令

愛侵力

拜登力 BIHKG

咁有部分對美國係好嘅

其實成日話兩黨共識，不過之前侵話要閉孔屎學院，關稅，封殺華為呢d好似無經國會？
所以有班人話議會監察到總統唔奶共真係笑左
唔通china joe講到出口"係呀，我奶共呀"，先叫做奶共？

拜登粉牛鬼蛇神出哂黎

孔撚布

真呀封殺抖音微信係撚兩黨共識咩
而且係賀錦麗既華人律師係加州申請禁制令阻止

22.香港製造復活

仆街大猩猩

點止, 要 慶祝 習帝多左一個大省. CHINA - USA 省

#StopTheSteal

封WE7 TIKTOK都係行政命令 法院已經打回頭

所以講唔好得罪民主黨真係on9
呢4年唔會覺得民主黨可以做到d乜，最多咪又係行番以前既懷柔政策
預左china joe政府都會變口交部

咁多樣唯一我覺得係ok係大麻, 其他全部弱智政策

男女同廁

再加上戀童

有d吹大左

呢個愛登士呀

17食古不化

唉屌

諗得太複雜太長遠，基本上biden一上任就會加入一個中國一部份，直接全國無條件納入支那一部份

各國民主黨都係咁

我的性別認同係女性。

其實點解台灣人對拜登嘅睇法同連登仔咁似

就算藍絲或者大陸人都係笑緊侵輸咗

又冇乜話拜登贏有利佢哋

BIDEN FAMILY

仲爭一個: 新疆維吾爾再教育營合理合法，見唔到有種族滅絕問題

戰略上而家要做嘅唔係哭喪
更加唔係用香港人／台灣人身分同美左膠抝
咁做只有屌票效果
不如做個小粉紅到美國踩場
主動出征代表中国人踩低美國人
戰狼上身挑撥民間keep住對中共反感

15 17支持

侵侵比個痴呆砌底左，，，

Agger

一定唔可以俾舞弊案過骨，否則一切公義將陸續失守。

隨時逼 SpaceX 賣技術俾中共

15.男女狗同所有寵物野獸同廁

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為係人都知trump係真係幫左台灣好多

咁快唔記得中興，
總統至係最重要

係，議會只係制衡個總統
不過個國家點行真係睇個總統頭
好似踢波咁，明明可以贏波拎3分，個總統唔進攻都無意思

美國國會係笑話 ，總統權力係至高無上

佢已經話要重新加入世衛啦，屌，佢又點會追究中國呢

講個笑話你聽：

國際線達人撐Biden

BLM已被割

根本就係
有啲傻鳩仲話咩你點知拜登對華政策係點啫

trump2016個陣咪又係咁講
結果打到中共

blm= condom
Taiwan = condom

同意

China joe唔係trump

美利坚省
遲下我過去應該回鄉證就搞掂
唔使綠卡

21唔洗等佢上台

biden今日先話「中國肺炎」係discrimination, 令佢作嘔。

玩中國幻幻不作嘔仲好治癒

香港左膠港豬未識醒不得只，仲想柒出國際？

駁唔到

bump

台灣GG

22. 制裁所有上過街既香港人

真係咩人都有

16

唔係咩叫總統
梗有d特別權力
仲有國會只是笑話

拜登上台＝矽谷坐大＝中共統治

左膠又睇唔到了